波獨

有港獨典解吾可以有波獨🤔

香港足球一早獨立了
都冇人睇

得返28區班痴線佬

開個波台比禾地米一天都光哂